08accord 經常慢速高轉（2000up)

岩岩開始渣戈時無咁易起步2000轉 依家成日上2000》2300/2500 之後先轉到波 變1500轉

有無做保養啊？

要點做？ 新牌仔 渣左4個月

如果平時大腳油多
個電腦會慣左高轉d先轉波

咁聰明架？ 我多數上烏溪沙條大斜路先會大腳 但好多時都係入D3 唔會用D波

好怕機件有咩事

梗係用D而唔係D3
D係有幾多波就可以用幾多波
D3應該係最盡用到3波
3波上高速公路會變左高轉數

因為上大斜波D唔夠力 D3 就2000-3000轉上

但開po個問題係平時D波佢都照谷上2500-3000

我唔肯定你架車有冇問題
但2000到3000呢個區間係一般車最好既上波(升檔)區間

唔通下下二千轉就轉波咩

係咪你自己揸得好熱血咋

話唔定係

二千幾轉有乜咁出奇..

仲有可能就係電腦detect到冇力咪唔轉波住
例如我試過死咗一個氣缸 架車死都唔轉波因為電腦知部車冇力
好多原因但係二千幾轉我真係覺得唔洗check咁多.. check又要洗錢又煩

三千五轉都唔轉波先擔心啦

其實樓主明唔明
如果一到二千轉就轉波，上到去可能得千二三轉
乜柒力都無

明 但係之前架車無咁嘈

兩個月前換左機油

換之前就好似依家咁 一踩就好嘈 1500-2000已經好嘈 換左之後無事左兩個月 依家又開始番

個師傅話舊車漏油 但話大約半年至一年加番啲油就無事 因為整黎都曬氣 呢面封左 戈面就漏

主要係因為嘈左 覺得古怪